唔好入北角嘅原因

屌你而家只喺得班福建幫都搞到個北角亂到仆街
唔洗入去喇，文宣煲大佢，等班福建佬比人屌只要一個手足都無出現業家就入唔到我地數

睇佢地仆街

光復福建 時代革命

慎防黑惡勢力蔓延禍港，提防本地非法操縱妓女賣淫集團

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰